妹妹的屁眼

剛在房間玩LOL打到一半，妹妹突然開門而入，還用屁股面對著我朝我靠近，真的很恐怖她說”哥哥，我的屁股又大又舒服，不進去嗎？”邊淫蕩的說服我還邊用肥臀狂蹭我的臉，真的很臭，她內褲穿的很緊，以前國中一直被老媽罵內褲不要故意買小一號，罵到現在變成高中生還是不聽，整個大屁眼的輪廓都跑出來了，真的很噁，我罵她”你她媽的幹，大屁眼，別煩我”妹妹聽到了整個暴怒，我看到她的屁股一直噴出憤怒的氣，朝我臉上吹來，口鼻眼都刺痛的不得了，我的德魯依就這樣被怪打死了。”大丈夫！萌大奶！”妹妹突然大喊這一句話，喊完整坨屁股就這樣塞過來，很靠杯，我竟然被她兩片肥屁擠得沒辦法把頭拉出去。
原本以為有內褲那塊布擋著應該不會慘到被屁眼吸進去，沒想到妹妹的屁眼吸力強到先把那塊泛黃的髒布給吸到肛門裡。我看到內褲的下場就開始緊張了，拼死的用手抵住妹妹的兩團肥臀想把自己的頭給推出去，一度還有成功過，我記得我只看到LOL上的我因為一直沒動被隊友罵到臭頭還被踢出去了。”休想離開我的菊花源！”妹妹看到我死命的抵抗，所以讓自己的手也加入戰局，我感覺到我的後腦被妹妹的手壓著，最後在屁眼吸力以及手的推力之下我也被吸進去了。
”幹！放我出去！你這屁眼怪！幹我是你哥耶！”妹妹的大腸意外的乾淨，但還是瀰漫著屎臭，我拼死敲打著妹妹的屁眼，沒想到她死也不鬆開她的肛門讓我出去，我沮喪的跪在地上，突然有人拍了我的肩膀”放棄吧，從來沒人能從她的屁眼出去的”我回頭一看，幹！這不是我妹的男友嗎？怎麼會在這裡，後來陸陸續續從屁股深處走出好幾個人，是我妹的前男友，前前男友，還有搞曖昧的男同學，加起來有十幾個人。”我們都是被你妹騙去搞她屁眼的，不管是肛交還是舔她菊花的，最後都會被吸進來，到現在整天只能跟屎為伍，咦？你不是她哥嗎？她終於殘忍到對家人下手了嗎！？”

”我也不知道她想怎麼樣，但是她連騙都沒騙，直接用屁股硬湊上來把我吸進來了。””唉，算了吧哥哥，總之，除非她放你出去，不然你只能當他屁眼裡的寄生蟲了，你看到那個人沒？他是你妹的第三任男朋友，她就是得罪了你妹，就被你妹用強力膠黏在腸壁上。”我看到壁上有個精神崩潰的人，看起來跟其他人一樣都很憔悴，我又看了四週，大家的衣服都破破爛爛的，都是屎色。忽然從大腸深處傳來轟隆轟隆的聲音，我很害怕，聽起來就像是很巨大的東西在移動的感覺，這時我妹她男朋友臉色很緊張
忽然從大腸深處傳來轟隆轟隆的聲音，我很害怕，聽起來就像是很巨大的東西在移動的感覺，這時我妹她男朋友臉色很緊張的跟我說”放飯了！要工作了！快啊哥哥！””放飯為什麼又要工作？！”我大聲的問
”你妹送我們進來都有嚴厲的命令我們，她今天可能忘了跟你說吧，清理她的大便就是我們的工作，我們這些寄生蟲要把她的糞便再消化一次才行，讓她排出的糞便量減少”說完他跟其他人一樣很緊急的衝往轟隆聲傳來的地方，留下呆呆坐在地上的我，我這時才了解，為什麼我妹拉屎都超快的，原來是因為她的大便又被分解過一次。後來我抓起地上的軟糞陷入沉思，原來這就是我以後要吃的東西，我聞了一下，好臭，我真的無法接受，更別說是吃了，但是要是不吃，就會被糞便給掩埋而死，就算沒有，還是會被沖到馬桶弄死，我對於這樣的命運，哈哈，我也只能仰天大笑。
一開始大家都生活的還算融洽，大家都合作把屎吃乾淨，但是有時候會因為幽閉恐懼症發作打起來，後來大家為了爭奪一個沒消化的玉米真的開起了戰爭，我跟我妹男朋友數唯一沒因為這事情動怒的，那場事件死了好幾個人。後來陸續有人因為營養不良而生病，我們在睡覺起來後發現他們躺在大便上，身體還冷冰冰的，他們死了。最後，整個肛門內只剩下我，其他人的屍體都跟著大便一起排出去了，大便的量隨著我們人數減少月來越不能控制，我坐在空蕩蕩的腸道內發呆，深思著我該如何面對下一次的妹糞。

突然妹妹說話了”哥，這幾天，有人陪你適應的應該比較好吧”我敲一下她的屁眼表示同意，這是我們這些寄生蟲跟妹妹的默契，敲一下是是，敲兩下表示不是，敲三下則是不知道。”終於只剩下你跟我了呢，妹妹好高興，哥哥也是嗎？”我此時此刻心中只有對妹妹的怨恨以及不諒解，把我放到糞坑，又讓這麼多生命消失在這，我不耐煩的敲了我妹的菊花一下，隨便應付了事。”你不高興嗎，哥哥？那麼你從今天開始不用幫我吃大便喔，這樣你會比較快樂嗎？哥哥拜託你。”我無力的敲了一下，我知道，我的人生已經毀了一半，妹妹的想法對我來說也不再重要，但是我總覺得應該要活下去，因為，總有一天，我一定能夠出去的。
就這樣，我跟妹妹用屁眼溝通了好幾年，時間我根本就記不清楚，也不想去記，只知道在這裡度日如年，偶爾我會想起跟她男朋友一起奮鬥的那段日子，雖然妹妹好像是怕我無聊孤單會跟我聊天，但是我覺得只是假好心罷了。我沒有死，因為我只挑沒有消化的東西吃，玉米啦金針菇的，妹妹拉肚子的有時候還有肉可以吃，我很幸運的活了下來。妹妹好幾次都有敞開屁眼拉屎，我其實可以一躍而下，跟著糞便一起被沖走，但是我沒有，我要靠自己的力量活下去。直到某天，我在睡覺時突然有陣強光，原來是妹妹用手指去摳屁眼，把我給摳出來了，我被久違的光明給刺的開不了眼。

我感覺到我是躺在妹妹的手掌上，但是眼前的女人卻是個跟妹妹有些相似卻又有點成熟的上班族女性”哥哥，好久不見，你真是一點也沒有變呢，哥哥。”妹妹將我捏到鏡子前，我真的一點也沒有老，難道說妹妹的肛門是精神時光屋嗎？但是我在我上面的妹妹卻已經是個熟女了，我看了看桌上的時鐘，原來，已經過了十五年了，我想開口，但是我忘了怎麼說話，又或著是不想說話。”哥哥，你還在氣我嗎？別擔心，我已經不會在把你關在我身上了，你可以永遠脫離我的屁味，但是，這不意外著你的自由，妹妹啊∼過來！”突然妹妹朝房間門邊大喊，過了不久走來一個亭亭玉立的少女，長的跟我妹妹小時候幾乎一模一樣，她羞澀的走道我面前。
”媽媽，這就是你要給我的畢業禮物？”這個女孩捏著鼻子嫌惡的看著我，嘴巴頻頻作嘔，她竟然還叫我妹媽媽！？我的天啊，難道說我妹妹已經結婚還生小孩了？”是啊，乖女兒，這是你媽媽的哥哥，快叫舅舅。””舅舅......好，媽！他好臭！都是屁屎味！””沒禮貌！好了！快把內褲跟褲子脫下來，我要把你的禮物放進去了，快點弄一弄免的著涼了。”我妹的女兒不情願的脫下內褲跟褲子，屁股面對著我，我看著這豐腴的肥臀，當時被妹妹吸進屁眼的情況再度湧現，就連臭味也一模一樣呢。
（開始沉了，最後一篇）妹妹最後將我塞進她女兒的屁眼，成熟的她多了份細心，手法也不像當初把我塞進去那樣粗暴了，只不過她女兒的小屁眼有點嬌羞，我插進去時他還不自覺的收縮，壓的我好痛。”那麼，舅舅..........接下來就請您多多指教了。””哥哥，請你多照顧我女兒，拜託你。”在我頭進去前的幾秒我看到這兩位母女的臉，妹妹看起來有份憂慮，好像很擔心她女兒是否能夠習慣，而她女兒則是因為有男人要去吃她屎而有點害羞，不管怎樣，我還是得進去。
我，呆呆的坐在沒什麼差別的大腸中，挖起一坨軟糞贈看著它，陷入沉思，哈哈，我仰天大笑，之後吃了它。

[quote][quote]
Bam

Bam

你個野壞左

我睇左d咩

唔錯